見到呀bob屌9慕容公子真係對佢改觀

有冇手足同意

同意

不如你搵佢和解算啦

認個錯叫人讀書街笑波子路線
醒少少啦

屌返佢。以經係錯誤既開始
想紅姐 條西瓜

係，之前林敏聰玩9佢又唔敢屌

對慕容改觀
估唔到冇乜讀書都可以回應得咁大方得體
真係唔好以學歷取人

真
而家睇翻牙容啲英文game片
好高汁
唔似牙bob懶係野

講真 唯一可以讚慕容嘅就係佢喺鏡頭前都會做返自己 唔似某啲youtuber假撚到阿媽都唔認得

垃圾都有人討厭？躝啦

系